[女權萬歲] 惡港女疑用菜刀滾水襲同居男 獲判無罪兼得訟費

無業獨居男疑遇上惡港女，見女方稱無處容身而收留，怎料兩人由相伴聊天煮飯仔演變成虐待收場。港女疑將投資股票失利責任歸咎於獨居男，要他到廢鐵回收店做「苦工」賺錢還給她；後來男方被炒，她涉以沸水淋潑洩憤，又怪責他煮食不合口味，以菜刀刀背及刀柄擊打其頭、眉心和面，令他門牙脫落、頭頂流血，直至要追看電視劇《武則天》才停手。案件今於區院裁決，港女被告獲判兩罪罪名不成立。被告於庭外表示，對裁決結果「冇乜開心唔開心」，但感謝代表大狀顧佩芳的協助。

法官於裁決書中指出，43歲事主林志華庭上證供與其口供紙內容多處不相符。事主身型魁梧，要制止34歲纖瘦女被告伍寧頤的多番嚴重襲擊，本來毫無難度，但事主竟選擇忍氣吞聲，不懂走避，證供有違常理，匪夷所思，並不可信，故裁定女被告脫罪。法庭並下令被告兼獲訟費。
報稱曾留學澳洲、樣貌標緻、身材高䠷的被告伍寧頤，早前否認有意圖而導致他人身體受傷害及襲擊致造成傷害兩罪。聆訊期間，她曾在男友及親友陪同下到庭受審，男友全程抱着粉紅身、金色腳的獨角獸手袋旁聽。

43歲事主林志華庭上證供與其口供紙內容多處不相符

毒撚心態冇人能明白.

圖？

乜撚嘢垃圾推論嚟

垃圾，呢d毒撚好地地自己一個呢埋一二邊咪冇事，死左都唔抵可憐

以後比人打記得還拖，如果唔係比人告返轉頭都得

屌

還拖又點 到時告返你轉頭
總之男人就係原罪

男人打女人係男人錯
女人打男人都係男人錯

陳慧敏
區域法院 暫委法官
Deputy District Judge
Amy Chan

女法官

還手會唔會俾人告普通襲擊
到時又成班女人出來#metoo

個人大隻但氣勢窮晒都無用架麻。

毒撚點會有氣勢

毒是原罪

女疑犯真係好靚女？

白撚柒痴 間屋係個男人嫁 走乜撚野避呀

又有男友又有同居男
無業同居男》男友

真係好撚柒廢
睇死佢去警署作供時講到一舊舊咁
然後上庭又係繼續一舊舊，騰晒雞咁
最後就變成作供前後矛盾，放生左條港女

法官痴左線？

個官都痴撚線

還拖個陣洗唔洗又叫施襲者簽份可還拖同意書先得
成件事都錯撚晒
戇鳩到極致，個男人唔想打女人都可以比個戇鳩法官講到佢廢柴咁

咁講啦

你還手就係 恰女仔 大隻雷雷打女人 無人性 冷血 唔識憐香惜玉 毒撚所為

唔還手就係 唔合理 咁大隻都唔夠女人打 無可能 一定吹水

咁係咪有人喺你間屋拎把刀劈你你都唔會避

咁事主傷勢點黎

唔好講咩男女唔平等啦
就算幾平等都好，都要你男人肯爭氣先得架
今次唔係個廢柴咁無用，會俾條八婆走得甩？？

如果香港仲有男人廢到佢咁，唔該你地趁早死左去啦

下，咁都得，屌你老母

女人法官

如果證供同口供係一致既話 就應該告入左
唔關自衛抵抗問題

今次做乜冇人講blame the victim

嘩大隻同細膽冇關係個喎

咁判都得

咁假設法大隻佬怕小強唔通又有違常理

上面班連登仔唔會理架
總之法官唔幫毒撚就一定係法官有錯

個男人自己講到1999
咁都可以比連登仔spin到做女權問題

咁都可以無罪

疑點利益歸於被告 tvb 都有做
佢告人 但自己都搞唔清楚自己啲野
人地好難相信你所講既野係事實
條女有冇請辯護律師 有既話都應該都幾勁

還唔還拖男人都會死, 正, 香港女權正式侵蝕, 以後唔需要男女平等

事主身型魁梧，要制止34歲纖瘦女被告伍寧頤的多番嚴重襲擊，本來毫無難度，但事主竟選擇忍氣吞聲，不懂走避，證供有違常理，匪夷所思，並不可信，故裁定女被告脫罪

就咁睇依段真係on9
好打過你就唔好可中招
學界冠軍一定要避到？
咁都有得質疑

大狀顧佩芳 怪唔之得告唔入

身型魁梧的事主表示:

根本上到法庭最緊要係份口供，有時就算證據不足但口供比對方可信都大贏面
相反只要口供矛盾，幾多有利證據都變成疑點
唔通你證據充足，但份口供話條女用超人死光射傷你，個法官又要信咩

毒撚去到邊都得唔到保障

家暴受害者忍氣吞聲好出奇咩
分分鐘有斯德哥爾摩症侯群

香港地有塊閪真係無撚敵

真係無撚敵呀！！！

事主身型魁梧，要制止34歲纖瘦女被告伍寧頤的多番嚴重襲擊，本來毫無難度，但事主竟選擇忍氣吞聲，不懂走避，證供有違常理，匪夷所思，並不可信

咁撚樣得？？屌呀

白痴 影衰晒男人

痴撚線... 係咪條仔自己係法庭招認咗有M系性癖呀

有乜問題？

而家做兵都要捱打

佢還拖你估個咁既官點判？

兩三碌走唔甩

事主身型魁梧，要制止34歲纖瘦女被告伍寧頤的多番嚴重襲擊，本來毫無難度，但事主竟選擇忍氣吞聲，不懂走避，證供有違常理，匪夷所思，並不可信，故裁定女被告脫罪。

到時還拖又俾人話打女人，告返轉頭

制止唔係還拖

制止需唔需要用武力？一用武力整親條女又會話你使用過度武力，告鳩你普通襲擊

打女人就衰硬,但企定定俾你打就話你有違常理兼俾人恥笑

粉紅身、金色腳的獨角獸手袋
好想知咩手袋咁柒

點解要報道埋呢個袋

開埋名

個女仔冇曬前途啦

還手又輸
唔還手都輸

可唔可以上訴
毒撚好慘

咁既樣怕咩

女法官本身無問題，但係弱智既女法官就好有問題，佢以前就比人屌過佢斷章取義誤解判詞

賄賂案 誤解供詞 亂判被告有罪

杜麗冰昨在判詞指，控方的主要證供來自污點證人指證，原審裁判官信納其證供，並於判決時以被告的警誡供詞作為支持污點證人證供的佐證。但杜官指裁判官錯誤理解了警誡供詞的內容，她舉例指，被告曾在警誡供詞中提及「早出」的做法，裁判官便認為，此段供詞印證了污點證人指被告受賄後准許遺體「早出」。但其實被告在警誡供詞中，純粹指出有上司會容許「早出」的行為，跟受賄與否根本無關。

所以d人驚做gym做到太大隻係啱架

點解一定要還手先合理

match！！

馬戲班d 獅子老虎又大隻又敏捷
一定係自願

條女apple之前登過全照

證明條仔廢, 條女住人地度又得, 叫佢拎手袋都得

毒撚表達能力差，上到法庭一定唔洗玩啦

send左你既評語去司法機構

至少不食人間煙火的法官係唔會明白